Admin bam 五毛 dewi bam得好

dewi連波台都頂佢唔順